{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Facultad de Inform\u00e1tica de A Coru\u00f1a","text":"<p>En los pr\u00f3ximos d\u00edas los sistemas que alojan la web de la FIC estar\u00e1n realizando tareas de mantenimiento. Mientras tanto se mostrar\u00e1 la informaci\u00f3n b\u00e1sica m\u00e1s relevante en \u00e9sta web.</p>"},{"location":"#enlaces-de-interes","title":"Enlaces de interes","text":"<ul> <li>Biblioteca</li> <li>Tutor\u00edas</li> <li>Gu\u00edas docentes</li> <li>Espazos</li> <li>TaboleiroFIC</li> <li>Repositorio</li> <li>Directorio UDC</li> <li>Acceso Campus Virtual</li> </ul>"},{"location":"info_general/calendarios/","title":"Calendario Acad\u00e9mico","text":""},{"location":"info_general/calendarios/#curso-202223","title":"Curso 2022/23","text":"<ul> <li>Calendario acad\u00e9mico xeral da UDC</li> <li>Calendario acad\u00e9mico da FIC,  (Pendiente de actualizar festividades, aprobado en Junta de Facultad el 13/06/2022)</li> </ul>"}]}