{"config":{"lang":["es"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Facultad de Inform\u00e1tica de A Coru\u00f1a","text":"<p>En los pr\u00f3ximos d\u00edas los sistemas que alojan la web de la FIC estar\u00e1n realizando tareas de mantenimiento. Mientras tanto se mostrar\u00e1 aqu\u00ed la informaci\u00f3n b\u00e1sica del centro m\u00e1s relevante para la #familiaFIC.</p> <p>Recuerda que siguen abiertos nuestros canales de informaci\u00f3n habituales: Telegram, Twitter y  TaboleiroFIC</p>"},{"location":"#enlaces-de-interes","title":"Enlaces de interes","text":"<ul> <li>Biblioteca</li> <li>Tutor\u00edas</li> <li>Gu\u00edas docentes</li> <li>Espazos</li> <li>TaboleiroFIC</li> <li>Repositorio</li> <li>Directorio UDC</li> <li>Acceso Campus Virtual</li> </ul>"},{"location":"gced/horariosExamenes/","title":"Horarios y ex\u00e1menes","text":""},{"location":"gced/horariosExamenes/#curso-202223","title":"Curso 2022/23","text":"<ul> <li>Horarios del curso</li> <li>Calendario de ex\u00e1menes</li> </ul>"},{"location":"gei/horariosExamenes/","title":"Horarios y ex\u00e1menes","text":""},{"location":"gei/horariosExamenes/#curso-202223","title":"Curso 2022/23","text":"<ul> <li>Horarios del curso</li> <li>Calendario de ex\u00e1menes</li> </ul>"},{"location":"gia/horariosExamenes/","title":"Horarios y ex\u00e1menes","text":""},{"location":"gia/horariosExamenes/#curso-202223","title":"Curso 2022/23","text":"<ul> <li>Horarios del curso</li> <li>Calendario de ex\u00e1menes</li> </ul>"},{"location":"info_general/calendarios/","title":"Calendario Acad\u00e9mico","text":""},{"location":"info_general/calendarios/#curso-202223","title":"Curso 2022/23","text":"<ul> <li>Calendario acad\u00e9mico general de la UDC</li> <li>Calendario acad\u00e9mico de la FIC,  (Pendiente de actualizar festividades, aprobado en Junta de Facultad el 13/06/2022)</li> </ul>"},{"location":"muei/horariosExamenes/","title":"Horarios y ex\u00e1menes","text":""},{"location":"muei/horariosExamenes/#curso-202223","title":"Curso 2022/23","text":"<ul> <li>Horarios del curso</li> <li>Calendario de ex\u00e1menes</li> </ul>"}]}